C朗獲選2019環球足球先生

哇

美斯點解冇？

大獎黎

因為無造馬

唔公平，點解我球王美斯冇

我朗係幾叻嘅，自己投資左個獎俾自己拎

［DIY] 點睇C朗要投資個環球足球先生俾自己拎？

求幫拖

［DIY] 點睇C朗要投資個環球足球先生俾自己拎？

得唔得一齊去幫拖

足球智慧

小學雞咩 之前果d大型頒獎知自己冇份唔去

搞完慈善有散紙咪投資下

依家果個對家可以串我地美斯唔去

新城勁爆足球員

國家隊拎到杯先講

係，國家隊拎到個人獎先講，靠隊友的垃圾

葉鴻輝都有獎啦
國家扲個人獎容乜易，葡國同阿根廷國家，是但都會俾獎佢地啦。

係囉，咩世界盃金球美洲盃金球容乜易呀

係咪得我睇錯 環保足球先生

成班酸到
我朗只要重拾狀態再繼續進步
2022世界盃坐亞望冠

下姐係點
贊助埋個卡塔爾冬季世界盃？